唔該ban咗個惡意推冇人氣舊post，妨礙正常討論既三毛

三毛分化、推無用Post警告

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

K大
其實仲係輸緊

你班撚屌再focus係連儂場就輸鳩硬

快啲散啦, 民意無喇

民意就黎消耗完了，大家當win左算啦

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

舉報咗四次